一人一個香港睇海嘅地方

一人一個香港睇海嘅地方

屋企

香港

船上

卑路乍灣

巴打屋企咁有錢

咩船？

工程船

利申依家就係船上

其實公屋都望到海

你係咪講緊對出個碼頭

你都唔有錢得去邊
食脆香雞翼加雪梨茶

唔好意思囉

有$有得食

數碼港

加上日落海景無得輸

華富？有去過 嗰到景唔錯

西環海旁

904總站果到
以前隔離個碼頭無封圍板 成日入去坐

清沙灣真係靚